阻人搵食猶如殺人父母

我地唔駛殺人, 只要合法咁令政府高官,建制議員既生意, 資產受到影響就得
佢地埋大陸埋都係想搵食, 只要令佢地連屎都冇得食就得